其實中國有冇幫過香港政府

身邊d朋友開始藍藍地
話拜登當選左之後，中國經濟會復甦

香港政府今年洗左咁多錢
又抗疫又派錢等等

香港政府冇錢，中國會撥款資助香港政府
係咪真

定係根本角色掉轉，香港係撥款資助支那果個

你D朋友淨係睇錢就唔好問呢啲問題嘞

你D朋友弱智既多？？
支那都成身蟻喉住香港個幾千億同MPF個萬億，幫香港就唔會要搞死佢啦

佢地無錯
為錢拜登會出賣美國人
為左可以搞細佬會出賣美國人
民主黨依4年會將美國失業率推高
有好多睇就好好，但實際就.....

因為有d係公務員
有d係合約政府工
佢最擔心冇人工加

可能比入面d人洗左腦

因為有d係公務員
有d係合約政府工
佢地最擔心政府冇錢，冇人工加

亦都可能比入面d人洗左腦

自己起樓主底判斷

還返4000億嚟先同我再傾過